攰啦，大家休息下啦。

攰就啱啦！8月5號請日假去7區集會野餐！

經過政府漠視民意，警察暴力驅散，製造白色恐怖，大家係咪開始覺得攰？覺得驚？覺得灰？
大家不妨睇下依條影片(催淚過催淚彈)，各個遊行集會，各界既支持，不同行業人士聯署聲明，希望可以勾起大家一齊努力過既回憶，懇請大家幫手將依個影片信息分享俾更多朋友、群組。時間無多，瘋傳出去響應8月5日既罷工行動，參加7區集會！五大訴求！爭取自由！光復香港，時代革命。

*頻道所賺得既廣告費會全數用作買前線物資，我會公開晒所有收入&支出既收據。
詳情:

推推！香港加油！

推